★BBC 節目指 Apple 疑安排用戶為 iPhone 更換電池獲暴利

日前 BBC 網站報道 Apple 公司被指控一直從用戶的 iPhone 中尋找影響不大的「小毛病」，然後通過所謂解決「小毛病」的方法，說服讓用戶更換相關組件項目來獲利。這個舉動的揭露再一次引起用戶的不滿，而且根據 BBC 消費者權益節目《Watchdog》 的訪問了兩位投訴人士，表示 Apple 在給客戶進行更換 iPhone 電池時，對於部分用戶索取的費用是其道歉聲明中提到的 10 倍。並沒有履行當初的降價或免費，甚至還反而貴了。

Apple 隨後亦給予 BBC 公開回應，指出客戶在前來更換電池時，如果發現 iPhone 已經有其他組件損壞，例如屏幕爆裂，在更換電池之前會先建議維修，所以這或會產生額外的費用，而不單是在電池更換的費用。

apple已支那化

部分用戶索取的費用是其道歉聲明中提到的 10 倍
部分用戶索取的費用是其道歉聲明中提到的 10 倍
部分用戶索取的費用是其道歉聲明中提到的 10 倍

挑，部iPhone 本身已經係暴利啦

生果 must die

x10

iPhone 係最好嘅 只用iPhone

X11

「股神」當之無愧！堅持買Apple料收息近10億

唔係邊有咁多錢分比我地股東

賺最多錢既電話公司，支持